如果想捐血但又唔想捐俾紅十字可以點？

捐血有好多好處又幫到人，但係又唔想捐俾紅十字然後益啲支那人。仲有啲咩渠道可以捐？

滴落屎坑沖左佢

去買黃牛飛!

呢度香港呀，小朋友!

我意思係如果手足有事但又想捐血可以點？唔知有咩渠道可以直接啲 唔想益紅十字

捐你老母

唔可以益紅十，無論如何

唔會啊 但係我意思係如果手足有事但又想捐血可以點？唔知有咩渠道可以直接啲 唔會益紅十字

應該就無其他方法啦

喂蚊

冇血醫院自然會買啦我估
你點分到剩係比手足定廢老

*餵蚊

首先你要搵一間醫院的血庫，血源唔係來自香港紅十字會

我諗你要香港境外先搵到了

醫院咪又係買支國個啲

轉去家計會捐精
一滴精等於你捐左十滴血